朝駐俄大使館：已完成襲擊關島部署 美方再挑釁即施襲

美朝關係再趨緊張。俄羅斯《衛星通訊社》（Sputnik）引述北韓駐俄羅斯大使館稱，平壤已經準備好向關島施襲，警告美方一旦作出挑釁行為就會向關島發動攻擊。

大使館臨時代辦Jin Jong Hyop接受《衛星通訊社》訪問，強調雙方是否開戰取決於華盛頓，「正如你所知道，我們已完成對關島襲擊的部署，所有事情取決於美方能否作出理性決定。如果他們不這樣做，他們將在朝鮮半島問題上，再次在全世界面前被羞辱。」

他又警告，美方必須停止公然的挑釁及施壓，而這將決定戰爭會否發生。他指朝鮮數年前提出若美方停止軍演，他們就會暫停核試驗，但美國隨後卻展開了更大規模的軍事演習。如今他表明，除非美國放棄對朝的挑釁政策和核威脅，否則朝鮮絕不會在談判桌上放棄核武。

橫掂講乜老美都唔會真係打

吹水大戰

調番轉, 北韓都唔會真打

共匪同北泡 共產政權永遠只會打嘴炮

美國好快變撚埋人質國

美國真係柒

又撞船，又比金仔撚

大家鬥吹鬥大唧

老美有侵侵領導下都好唔掂

家陣成日比國內班人搞到一身蟻, 又通俄門, 又同CNN開戰

想做野都做唔到

之前又話月中射
你邊個月呀 金仔